高等法院及終審法院門外投擲汽油彈及縱火, 一係鬼, 一係豬

128遊行, 高等法院及中環終審法院門外，先後被投擲汽油彈及縱火。
* 一係鬼(黑警喬裝者)做嘅, 如果是, 當然是黑警一貫的極卑鄙 ;
* 一係豬一般的隊友做嘅, 比晒位政府入, 比晒口實林鄭政府、黑警、建制。今次遊行, 比之前民陣遊行, 顯然沒有了一家大小, 明顯少了大量中年至銀髮, 因該係佢地評估係, 唔知防暴會唔會搞野, 所以不直宜出來, 遊行人士以年青人為主。
今次警方將法院緃火有咁大放咁大, 具有震懾效果, 下次有民陣遊行時, 是會影響一家大小式, 及中、老年人士出來的意欲。
此外, 法院門外緃火, 很易比機會黑警進場破壞遊行, 並籍口包抄遊行人士, 而目的當然是遊行中的年青人。
*
所以要對應這個極之卑鄙無恥、陰毒奸猾的黑警集團, 真係要盡量盡量唔好比位佢入。

你老母就豬，生左你隻豬閪

你咪豬囉

拉

比位人入論

你唔出街佢都有位入你架啦

睇你出post 都講左鬼幾撚耐

乜撚野口實呀
籍口呀屌

有險可守

吳京大腦

唔好比位人入

起火時間係傍晚，
一家大細/老一輩要出去既根本下午出晒去啦

就黎你屙屎唔出都比位人入了

蒙面法被推翻最嬲係咩人咪邊個掟汽油彈囉